[I/A] Dragalia Lost 失落的龍絆 [178] 開始打臉了

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
「失落龍絆日」：
2019/01/10 14:00(UTC+8) ～ 2019/01/15 13:59(UTC+8)

火屬限定角: 雙抗性火弓(抗暈+抗睡眠 100%)

帝國迎擊戰~能量消費減半活動:
火&風&闇 2019/1/10 14:00 ～ 2019/1/13 13:59
水&光 2019/1/13 14:00 ～ 2019/1/15 13:59
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
設施活動「與馬戲團共度夢幻時光」：
從2019/1/15 14:00(UTC+8)起，將舉辦設施活動「與馬戲團共度夢幻時光」。
本活動可挑戰闇屬性的BOSS，以建造活動限定的獎勵設施。

光屬新角／龍／符：
/
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
人物首抽推薦：
5星角色+5星龍就可以開局，兩者同屬為佳
首選：

其次：

不推薦

龍族首抽推薦：[/size=5]
首選：

其次：
(真火)T0:
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

Stats calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?

真龍血量需求:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

你班LLC連登仔真係好難服侍。

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的! [/size=5]

送ac 有意 telegram

我只有失落
沒有龍胖

火弓當立
基尊讓位

非常好

唉
說好的輕鬆龍絆呢

nga:

gamewith:

appmedia:

等佢派埋啲奬抽晒佢

信邊個好

正式宣佈
龍胖po頂成
玩遊戲係一重態度
尊重 包容 有友
謝絕一絕b害行為

禾係鯨蛇
你依家收睇嘅係失落的龍胖po

火短世界第一

出面凍唔凍 想著短袖

G持
一齊實現和理非NoBPost

又想禾出肥婆火短?

有啲熱

世界第一火短留名

等兩個月後雙抗水刀先打真火

cy爸爸世界第一

快！！！！！

莉莉(saga版)世界第一

冇
禾洗機del左

睇完連登評測好想抽 但抽黎為左打真風又好似殺雞用牛刀

畫過

有尊打真風唔抽嚕

升左隻低配細奶奶黎打真風，唔知得唔得
不過未補過唔知會唔會補死人

前略天國的火斧

尊取代你的位子 請安息吧

寶寶隻細奶奶拎唔拎到出黎打?
有矛人俾下意見

544?

隻火弓 唔抽就傻仔
CY打臉打到啪啪聲

見街場2200血都夠奶量

2200血都夠玩

有無真風
大奶奶

再唔課金抽就渣爆你

我用緊424既杖,唔知夠唔夠補

原來禾都可以一回殺

希望班llc可以自制下

第3招技一場頂多用1-2次 廢的

有冇人開真風
禾想消毛

整埋434啦
差幾百攻

好灰
火弓大大巴車落尊度

2隻都冇。。。

火斧慘啲 場都郁機會入了

頂多整430,唔會上434啦
拆左把火斧都唔係唔得既

拆左把斧真係有得諗喎

洗乜諗 你條奶都升好咗

呢2日火半減
AUTO下

斧應該無乜卵野用了
拆黎升430都好
434就應該免了,又要浪費錢再上,應該唔爭得幾多

鋸晒班CY膠層

兩隻老夫. 一隻利坦.一張鷹眼卡.全部重覆

火弓打真風要534武

有冇人棄驚

棄左

好似掂喇

禾仲未抽到

啱啱磅完重

其實越來越無MOOD玩,D活動 真係悶
抽唔到只係加速唔想玩既心情

火木補都冇

全巴癡左線

全巴痴q左線

重左幾多

我決定轉補了
S巴用弓CARRY下禾

試試下原來得番暗迎AUTO唔到

my wifi

維BOT呢

輕咗

識嘢

係度晒老婆

一齊晒

古手川

一個人呢啲垃圾就算啦

萌狼點ng six

禾做緊運動

禾冇睇過 總覺得係治癒番唔想睇

邊度做

光迎用咩auto?
暗試下頭先s巴個隊

睇可塑性記憶

幾時打

會所

暗劍山茶家康光補
我係無暗法先用暗劍

禾個姑仔話乜湖啲會所好多人

腳毛

自爆?

屌

記得想當年差啲睇咗 唔記得因咩未睇

siu4

禾都唔係乜湖
原來上次未估中

你唔講自爆完全冇留意

呢隻睡衣禾呀爸先著

正呀

我都唔熟呢頭 係銀座隔離四個字果堆？

火奶值唔值得升呀？本身得光奶，龍我有火奶龍

唔係乜湖就只識果堆就冇了

無角打真風咪升

我隻光奶係4*

有尊，係諗緊多隻火補會唔會方便打迎擊

直接講ok? 唔使估估下

男定女
隻有鳩我拎去掛風迎

維巴都係未返

有奶梗係方便好多

我都唔記得咩名

禾快面好痛

佢癡Q左線啊.jpg

全巴CALL鴨!

琴晚我學會了點包書

半auto

考古
火山龍

自己包架啵

小學既書賣得出咩？

暗槍不考慮?

仲未有稱號

釘裝個位原來係剪兩下收入去
木直程剪到凸晒出嚟

辣殺

都唔知點解唔行E BOOK

ON99比中聯辨賺教科書錢

認真問

原來教官係免費角 唔怪得抽唔到

棄驚了

成1點?

食?..OK既

我睇果啲係厚厚地果啲書 唔係參考書

玩公子未

禾錯 比你屌原涼ーおk?

然諒 畢 唔屌

色日文

無MOOD...等緊全巴帶我CALLG

發現咩事

隨機UP手機內存圖?

好後悔無買

我fd話佢同學16歲就番大陸叫雞
一星期一次
洗樓式
差不多玩咗十年

推ぽ

咁佢都幾有貨

禾國德自己好濕敗

不要Callg オk?

16碎都咁rich

禾地聽日去
唔驚
程巴都未CALL過

做裝修

睇下幾多年前 以前好平

RICH爆

之後比我睇佢張相
屌咁靚仔都要叫雞

唔怪得
而家一樣好搵

裝修地盤成日都會北上 聽佢地講多數都是去骨場過夜

香港係咁

叫慣左
就唔會溝女

咁禾都係去call g算了

挽留おk?

我發覺而家D MK妹真係好易食,識唔夠一個月已出水

鯨蛇學野

以前打九陰都有個裝修佬個個星期叫
想揾佢打副本唔可以星期五

真火
347-1116
缺1槍/莉莉

星期五callG有折？

以前同事做科文 癲起上嚟晚晚上去 朝早返工

放工去 星期六番嚟打機

呢D先叫生活

識個fd一星期上一次 一次都是洗5 600蚊 仲平過佢以前養女

佢仲要做起樓果啲 係咁屌啲安全帶阻住晒

純文字討論

有咩事
佢至少都威過

今晚自己去邊好呢

差啲又唔記得落車

仲諗緊星期六有咩做

仲有冇槍位

拎左3日假
自己9HEA
覺得自己是零

返屋企睇動畫

去睇劇

蠢左..應該一早拎台証
去TW

搵美劇
時間爭好快話過

不要暗戀

上網整咪得 我之前都喺無啦啦走過去3日2夜浸溫泉

開季喇咩

睇super natural

有冇執屍圖

執咗呢隻

想有個DEAN咁既ON9大佬

食
女
玩

又型又打得
仲有架靚車車

公平咩

仲有冇

串x10000000000
令仔x10000000000
有錢x100000000

佢唔有錢
仲要係無業遊民

打得x10000000

屌你3粒大鋼

Cls有冇咁好彩

+

台仔:好佛 好佛

口講唔信

法國大6啲純資訊網真係好高汁

有冇真風團

好正

之前係v city買過黎食
不過巧貴

36蚊

澳洲3蚊澳幣買到1大包爆谷可以食成日

好似食焦糖同豬屎
D豬屎味濃到

豬屎冇食過

爆谷一定係屯門凱都性價比最高

爆谷都係甜食正

食過豬古力都係焦糖最夾

入屯門食爆谷

邊度嚟

要帶粒仔去屯門凱都睇戲
飛又鬼咁平 戲院又真淨
爆谷又係又平又熱辣辣脆口焦糖
仲有朱古力味

入去睇戲順手食姐

唔好害人

mola mola

冇記錯30蚊已經係大爆谷兩加杯肥仔水
戲飛都係60蚊

睇左 180度轉變

上極都上唔到4000戰力

又想課$500
大家覺得課龍絆定買MHW玩好？

唔夠沙升唔到5星3階武

買mhw啦

大更喇咩

有fd mhw 冇fd 比cy papa

等活動派

10點 10場真火
s巴 歐洲仁?

唔亂整52既話 一個月岩岩好7粒沙整到一把530

唔叫我？

出咗ken就冇再玩

其實依家MHW仲多唔多人玩？

咁我仆街了
我整左幾把52

NG SIX U

絕交lo

Ok

G巴終於叫我打
遲啲你4突矛人打

有冇預測到下隻係光短定光劍？

我大佬話預埋你
我都係跟order做野

有冇人轉一轉戰友做光補比我
想半auto

有無多隻奶

邊個

庫？

食唔晒

有咩爽德過放假做自己中2做嘅野

有冇德食2手飯

有

GUN

其實好細碗 你地食完仲餓緊

法國你reject禾戰友申請

你唔食野?
定小朋友架

佢食兒童餐
我食咗啲壽司就飽

見到PC MHW依家都有6萬幾人online
龍絆其實有冇6萬幾人玩緊？

壽司

AUTO超帝唔計

禾唔食魚生

幾時？係咪岩岩
我禁左全部拒絕

禾想食魚生食到死
好似係

早幾日刷初級加咗你

諗緊FATE有咩未睇

Hf幾時出？

伊莉亞

axxx唔識串

好難食 啲三文魚
都係帶子好

一睇 好似上緊堂咁

日本後日
香港好似2月

順序?

無奶

打多陣章

有無人同我試水劍打

S巴係禾大大佬
仲以為你搵哂人差一個位

要回家先打到機機

跟ok?禾冇練過

10去跑步，打唔到

外傳 後面士狗好型好好睇

士狗不嬲唔差

弱者中最強者

咁土狼有冇屌到iria

大俠萬歲

忽然諗起
想聽古巨基歌HxH

唱

金閃閃變左女人做乜9

what?!!!?!!???!!

你無睇咩

比D女用英靈卡變身?
好似係

好似古巨基把聲

唔似咩

禾刀冇 是但玩

呢個應該係唯一個..起新番一聽就知係BUMP OF CHICKEN

肥婆識食

又食好野

岩岩都起屋企搵到包

好好食

擺左幾耐

唔知..重脆

個腦入面浮張古巨基唱受與誠個樣

驚呀哩

大奶奶呢

禾淨係中意朱古力味

肥仔波?

是咪有0練度真火場
新手莉想跟

No起底

禾啦
肥婆啦
狼巴啦

請停止起底

好似重有個

唔知有無奶奶

咩野....話問係咪鐘意朱古力味肥仔波...

咁計

S巴自爆啵

好鐘意聽

是否基

係終點

屌隻弓好勁

G巴開未

無奶

真風 417-0631 -2打手

打真風勁？

奶呢

呢個知好聽
利申 打手飛中立

呢個幾錢

寄生獸真人聽到而家

歌好多動畫OP下

2000羊好似

BUMP OF CHICKEN 一定係天体観測
以前出去機鋪鼓驚日日聽到 矛得輸

天体観測
咁好耐啵

你有冇係個谷招人

glamorous sky

想回家

日本band清泉

廢奶有無人得試下 有背技有睇片

有冇真風

無話廢唔廢

一係過
一係唔過

countdown
nz？

拍屍

有 等等

問多次 有無奶打先
無我出去問

幾點玩

終於G到荷葉邊點整

過氣苦

有奶 s巴 歐洲仁係唔係到

哭左

等等我

仲有冇人打

Hi

重差十幾章

真龍奶媽待組

點解唔早啲出現

真風跟

啱啱瞓醒

日巴

有日巴喎

打住5場先
267 1619

禾大佬食埋條女先curry禾地
你咪嘈住佢

我叫左人 打左5場先

做乜事

屌 開左假火龍

240 7929

哭死

笑禾大佬 摘咗你名

真龍初見
758-5850

真火

狼巴
肥婆
COMECOME

夠奶?

邊個是奶禾都唔知

日巴大奶奶奶

我可以做短

肥婆渣咩機體?

基短

-1

肥婆

開場街先?

169 1321

日巴有得轉基

有矛莉莉通關片睇?
完全唔知點打

要槍

要有槍

上緊網

844 5897

水槍

Full

唔夠腳

肥婆禾愛梨

4880984

我開場 8599276

笑左4880984

COMECOME

喊出黎
差幾多

炸劍聖

冰個無bk無加攻

歐洲仁唔等龍化前先加攻?

可能又係要行遠D
1995...

1995要賭

5MINS

唔知係咪舊新聞
大家今次抽唔到 2個月後就有得抽啦

新手想問刷瑪納點刷最好？

Q: 點有多啲瑪那？
A: 課金以外任何關卡都會提供 / 活動
任何素材／金錢／經驗關卡都有機率出現稀有怪，
打完有機會提升得到既瑪那

炸夠我未

Sor9 岩岩先見到個新手FAQ
between 唔該哂

賭好大

槍凸滿幾%血

15

炸劍聖
2806105

有2HP剩

水槍有冇得john

早知突老夫

轉左老夫睇下點
欠2老夫

來玩

2806105-1

冰個黎

炸仁冇走

呢個係咪庫巴谷個個

好強

隻奶奶唔打了

上緊網 諗住攬住gtr一齊死

珍 水槍真係得閒到可以上住網打

3KE同我開荒既奶
唔知有無入你個菊

禾...

3119372

禾個仔係咁搞禾

見佢個名好熟

如果有奶 禾可以繼續

程巴你要拉龍頭

冇人拉龍頭

2813748

me too日文巴呢

TRYTRY

我做咗悲劇女主角

同程巴打緊

嬲豬
我都係想玩劍角姐

3009956

水劍容錯率太低
要玩到真火遊樂場先可以玩

係好辛苦 短高機動力都辛苦

而家火斧真係過街老鼠 好彩突爆左

6620370

被嫌棄

2374543

水劍一招都唔中得

晏啲改個名去街場伏下人

試多幾場

沖涼落街叫杯野飲

香港地真係1奶難求

同我既人生一樣
因喜好簡左HELL咁

0812619

你未夠誠意

...佢個沖
>2個滾

我都未抽到風法

4611586

水劍郁得太慢

3000水

長期1血好正

仲食緊樹皮

尋晚D相
你D樹皮有汁既

得閒抽下d賤貨先

LAST

9256128

尼睇錯啦 唔好打甘多丁

有冇真火流程表

我煮樹皮已經煮到出神入化

3k 4700有

禾有時都自己煮牛扒味樹皮
呢排轉咗梅頭豬扒味樹皮

講夠未

RE ZERO 水槍
之後再見

水劍打到 認真
唔中招就ok

HELL 珍火

有無真火練習團 莉莉待組

水煮魚味樹皮

奶媽待組

當然有短幫你拉龍頭會安全好多
補如果有夾過 你應該唔會全場1血

謝日巴肥婆L巴
我返去潛修

人呢人呢

咩相

應該3技要留比劍

我發覺
唔係BREAK多幾多...
...要另外3個人配合
好差既感覺

加埋PAN
等等我

成萬抽到手軟仲有7千
應該整個制比人抽哂1rd

我個仔幫我抽

我呢咁

咁我個位俾歐洲仁打啦
有位講禾知

你打

講笑 我去禁賤貨
你打

我愛你

你打 我未煮樹皮食

咁姐係s定歐洲仁打

終於半auto到暗迎 好感人

歐洲仁打

S打

間唔中要禁下戰友補血
但我已經2補師
打一場成2分半

我回多次毛夠打4場
剩返既你打

我唔洗回毛夠打2場
淨低你打

我打4場 你打1場 完

點解個個都話 頭20既公會一定要有智
我係咪要比人踢

我真係要去禁下賤貨 唔禁又好蝕

我淨係開場用戰友火奶補一野就auto到 光弓(4星毒抗果隻)光法 光奶火奶(雙綬回)

牙pan唔係咁識打
s巴你帶佢打左先

到期喇咩?

如果佢煮緊樹皮 我打住先啦

光斧光補光奶+是旦一隻 auto過到

唔使理佢地
6又bb有就ok

332 3680
pan s 日巴

是

一日禁2千都想死

屌你 邊有你咁齊角

611 3551

冇心機玩
熟悉嘅人一個個棄驚
CY又大大巴打鳩我塊面

sor 碌錯

尊真係冇問題 斧就真係..

光斧暗迎mvp

斧4星都無咁痛
火短先慘

691 0642

尊都好高攻好勁
3弓你試下打唔打到

無火弓牙

3弓打唔到係你地未練過啫
我覺得打到
不如你地試試

我唔洗，終於做到全auto,隻火奶跟光奶夾埋太補，隻斧俾人圍到箭豬咁都補得起
其實驚既，4隻都裝張落雪俾佢，補回sp回到第一次奶就嬴硬

無火弓 又無光奶
帝超都好難solo打
少隻光奶真係差好遠

我係細佬加4星光補 矛光奶

已經有想棄驚既諗法，但仲未做

我都係4星光奶黎 想要5星果隻小賤貨 不過你用細佬 應該唔夠火奶咁奶得喎

張4星比我突到得番張

收到風話係因為加左攻距，可以係吹風射程外打佢，連風都唔洗拉好似係

你擺左咁多錢落去 最多咪忍手0課

S大大勁到

冇火奶有就好早打左真風
抽極都唔中

今次真係叫做有隻光奶，我個心先仲頂得住
出左2次弓，2次都歪姐姐，我個心好撚痛阿

正常有7張架喎，合完都會仲有4張係度

有光奶都算大獎
帝國5屬全自動應該唔難

咁既款 冇用落雪

見冇乜用賣哂

唔岩數喎 我有2張突滿雪落之街

應該都仲會課下月包買鋼既，睇下個心情調唔調整到
今日真係拿埋左一舊

不過有張75% 5星個張
好似仲好用

兩張突滿 加一張未突 好好用

俾佢點名果陣 行埋佢隔離就得
358 1182

過一陣又係一條好漢

呢張應該好過落雪？

暗龍抗性黎架喎

落雪係為左頂雙奶未回到技果下救命，呢張有乜用

暗帝個個唔係呢個黎既咩

oh 以為你講緊另一招

抗毒喎要

暗帝係毒

578 4663

睇錯

其實今次都可以唔抽
只係想抽隻勁過火斧既黎打真風
點知就中曬伏了，衰貪心既後果

想消毛

我去訓陣先

想練真火 鳴鳴

禾知邊張
禾兩隻奶都用緊
張卡崩到傻

Hate 巴

屌 早知唔賣

點解會死既

AUTO神卡

056 3645

痢痢應該冇開盾

其實打到真風 上黎開場實有人
所以我都冇抽
諗住每日30石搏下 有就有 冇就算

唔知幾多%血以下仲加防

又邊張

張卡一望就知唔賣得啦
風，火帝超就話是鳩但都auto到，水光暗真係神器黎

暗迎d陷阱都好麻煩, 近攻d血去得好快, 唔知之後會唔會出隻陷阱抗

冇雪落 咁搵d防卡黎用啦

764 1198

衰貪心後果，算了，唔抽都抽左，如果無光奶真係會棄驚
挽留住一半

手多search 咗

聽日食尚8
Come

而家d ai好撚神 避招避陷阱樣樣都勁 你只要主控滿抗性角 後面3隻可以放錯抗/未滿抗都有機會過到

食樹皮

呢張有2張 不過見佢70%先10%用左另一張補

得呢堆卡 邊張好啲？

S巴試左火弓打真風未?值唔值得All-in?

來嘛

橙

禾貼住邊企

happy birthday

021 0666

無就塞技傷/加防卡啦
配隻fd火奶入場，開波時望下會唔會死，會死就奶一野應該就無問題
通常輸親都係一開波食太多傷，補又未回技無奶水先仆街

試咗 可以唔抽
尊都夠做啦

紅鎖一lag就炸埋其他人
同真爺一樣

可唔可以唔好講
禾唔想知

生日快樂

578 6014

老夫收完十字就要走 個紅圈有delay1-2秒

cls 放左一張落雪即刻全auto左

Think to much

I miss 維bot

諗住sh到情人節限

一陣莉莉換裝

呀爺又彈出彈入

如果兩隻都有又想打得輕鬆d係咪用火弓好d?之前冇角未打過真風

唔好啦 不如出葵啦

比多個雞會hate巴 中莉莉

Thank all

最多人祝福呢年

家人外

周街都係嘅雞

愛我 就雞都唔怕

141定ptgf

大陸ptgf

尊近戰建要求應該冇咁高 我弓建21啱啱好
如果講操作弓易好多

笑左

真。炸仁

打埋呢場

紅圈咗應該點

咁睇唔開

你俾人鎖左就去死

265 9307

好

澳洲識
拍拖先g

果個血量你碌埋嚟即係想炸死人

想食炸野

483 1156

咁夜 食脆香雞翼

又唔無開盾 sor

香炸樹皮

btw 想問下係咪有盾技就開 試過唔夠血又無盾技擋佢最後紫圈個下

原來你武未4突

過埋下個活動應該差唔多夠打真暗龍
大波肉盾

沒抗咒連防up都開唔到 肉咩盾
收手啦 師兄 肥婆唔會打到真暗龍

屌一時衰衝動
課完又射咗落海

好似唔岩抗性喎

siu 4 pan好可愛

我記得係紫接紅先開

點解你地炸仁得咁開心沒我份

434唔係70LV頂咩

我唔係好熟 多謝各位carry

禾俾仁炸左半晚

係喎
mb

要帶pan痢痢打 冇短同痢位

thx all

thanks 學到野了

謝S巴G巴CARRY

1個鍾打到5場
其實都算係咁啦

上次食左一桶

嚇親 我即刻按出去睇 以為真係未突滿

唔得咩
無其他光角了

一桶有幾多

好想要隻火屬抗暈勁角阿

十隻定十二好似

炸同燒對半

16隻 上次有食過

叫隻光奶幫你解

幾錢

八十幾

想問真龍第一隻之後個4隻都係120章換1隻?

係

飽死餐

另外叫蛋左四隻脆香

希望真水咪要我去換多四隻真風番嚟突
寶寶你畢業係突爆真風定建

多

肥

唔知有沒痴線佬真風真火用石突
整隊真風or真火滿突艦隊

暗龍係毒抗啵 光奶先係唔岩屬下話

細個營養不良

唔會肥

突爆真風
建好似升到上14定15但加得鼻屎咁多
早知唔鬼升突爆左真風先

暗龍係咀咒黎

你意思係換4隻
再用晶突晒4隻?

Yes

呢d玩法solo有用d
d電腦你都預左佢要倍血黎食招

醉曖老夫

所以我先好奇
因為裝真風auto真係幾有用

之前個個都屌老夫
依家禾想要多隻都矛
哭4

準備突多隻老夫

有矛人掛住禾

冇邱比特 已經突爆升爆條四星攻龍

去邊挽泥

醉曖返工
今晚通頂

禾都係
個心流住血咁返

再課

上個月條數仲流緊血，仲課

上個月又幾多

光斧主控打暗超根本不死身
光斧世界第一

今次唔好追啦

寶寶all in咗
講真 真係應該SH到情人節

爆槍建之後又要爆刀建
要打勁耐水帝

好明顯想收返D劵同石

用咩卡？

好在都中返隻

爆職建. Gun

用男豬張技傷卡咋

咪9千幾，今個月d福袋加月包又2千幾未找

駛唔駛變龍回血之類
D電腦成日都毒到死

返緊工都要俾海豹曬

全自動

唔洗

信用卡？

我個隊都auto到
G巴應該都得

.gun

all in 係因為我無火抗暈勁角
如果係其他屬我就唔抽了，特別係水，我除非出5星水刀先會考慮抽

公子想課月包
但怕個心會流血

冇光斧冇得auto
不過已經打哂暗帝

課一次8包 44000石 慢慢搣

me too ,完全唔洗理，唔會死了，得返水帝有機會，要開波望一陣

我都諗住sh到情人節 反正下個pool唔係限 光又多勁角

我想做海豹
可唔可以比我中？

禾個心會好痛

想要可愛馴獸師

睇劉姬

男的

光角我暫時齊，出光短都無興趣了，光刀再講

上網睇下冇光斧都得 其他都係四星係唔知有冇覺

其實砌隊係咪最好都全部同屬

男角係短劍高手

睇你打咩

有冇可能出新職

有冇人試過用緊戰友時比人雪
會變咗嚿識打識行嘅冰

03
digimon禾刀岩牙

我法國我火帝手動剩返1分幾鐘, 但半自動剩返2分幾鐘

依家睇返佢隻數瑪爆龍仲好丁過佢

做最好的馴獸師

冇
定多出新抗

隻弓疊完被動1
原來係當你4個buff
連緩回 盾 活力都當buff

大耳獸好丁啲

其實禾覺得古神獸都巧可愛

愈進愈肥
進進變埋雞害人
不了

上面隻光苦5000戰得千六攻
係光苦本身低攻定點？

咁點2.0

可唔可以約莫講下
姐係打風就一定係全火咁？
因為全火我淨係得火短火弓同中東佬，無火屬既補，如果我塞隻光補會唔會好奇怪

好圖重溫

可以用唔同種類武器

5星光補入咩隊都得

風迎我呢隊 隻奶防訓

點解個個都唔用狗女...

新手想問點解你會質疑狗女

隻火弓未升好，暫時係咁

我極少見人用

應該唔會掛

咁點解你風弓唔用雷鷹，光補唔用貞德

武器無咩意思
角色既價值都係睇 被用 技 EX呢3樣野

亂搭Ex技

我岩岩禁左下optimise 佢轉哂

諗緊升唔升埋隻火補好，本身都有4*光補，打真風又有尊

升埋, 睇邊隻無人用就用邊隻,
大大增加入場機會

心疼25k露

冇咪唔用

連CSGO都爆死

會唔會有合作活動

想賭把400蚊既AK 點知又爆死

400美金

量力而為 課得多搵得多 好似係
唔好課到要食樹皮

而家有ak值400美？

Danger zone 入面嗰把 1200

有冇人真風

我奶媽跟

痴撚線
我仲停留喺fire serpent 嘅年代

我好like把bloodsport但係抽唔到
雖然可以直接買

返工跟唔到

深夜冇人打

係咪都要食樹皮
到依家都未還到大學學費條數

我而家都要食樹皮啦
次次限角都掉咗千幾二千銀
今次仲要唔撚中
早排又上dmm買咗幾千銀av
再課真係斬手指

幾千銀av

再咁非落去唔棄驚連樹皮都矛得食

巴哈仔真係世界級
有人問火法打真風配置竟然有人建議凰鳳
仲話火法+鳳凰搵人carry打得好穩唔叫抱大腿

作者刪左個post冇得cap圖

巴哈 係咁架啦

諗起場外個 妹控故

重要出埋書

一日一post召喚維巴

維巴有冇事
其實有啲擔心

冇人知

條課金癮又起
唔知仲追唔追好

2個月後再抽

2個月後就唔係0.5了

火弓一定要追

有尊就唔駛抽
利申2隻都冇
唔追

我都係2隻都無

心動不如行動

唔好抽 等情人節
用火斧/補算啦

咁我抽一下俾你睇
remind下d 機率係幾咁西

唔洗你remind,我已經抽左300幾抽了,呢次D仆街符多到嘔

晨早流流課金
琴日張單仲係袋

隻驚就執 別課了

終於有火龍啦
以家火短仲會唔會比人ng

表面上6%好似好良心
但pu依然0.5% 仲要3%護符 歪到你傻
btw對隻角真係有愛而有能力可以繼續抽 但為左打真龍就不了見你都好似就突爆

我雖然得百2抽 不過我都唔追了 反正抽到我想要既火龍

街場應該會
呢度你識拉龍頭, 唔好死就應該ok

用火斧忍多2個禮拜就得
衰衝動
請不要步寶寶後塵

即係仲要抽火弓？

火短好難打,你要好熟真風每個動作先得
最緊要係吹風一定唔可以食,一食就=88,因為接八面風你暈左絕對醒唔切,除非隻奶解得你切

講兩講又想課 不過乜包都買哂
追左2k開始心痛

個個都唔考慮火主

唔使 你夜晚喺度開場應該有人幫你打
除非你好想farm街場

街場d人見你火戰又唔係滿突龍 點會睬你
比較critical既問題係你條龍
你滿突龍用男豬都得
你條龍未滿我相信你抽到火弓都用唔到

我想係咁刷
咁除非呢到有人係咁刷啦
同埋以家得4粒晶 係咪應該放哂落隻火龍到唔係狗火個隻
我諗佢過多一兩個月先出新真龍掛

6%係多左好多5星

但隻火弓機率唔算up左,我今次抽左36000石加3張10連,14張單抽先抽中

重難過上次光法話搞錯機率

中間抽左風弓,火劍,光法2隻,突爆左幾張5星卡
風弓個次以為咁好死用卷就抽到,點知竟然係風弓屌佢CY

如果我熟左火短 唔抽火弓都冇乜問題
反正火龍已到手 係衰在比個男既我

我今日會30石中火弓

有抗會輕鬆好多 除非你好熟
如果唔係一個前撞你暈咗又係咁先
有滿突龍既話男豬/火斧都好過火短

其實今次咁抽法反而突滿到四星隻45%攻風龍
不過用呢隻應該都係入唔到未來真水場

我之前升左火短上45環之後都唔敢做534打真風
今個pool all-in 200抽中火弓(中間中埋尊)可以加入真風團

得既可能 但要等大家打熟咗先

而家係咪應該用晒僅餘既蜜糖刷帝迎

allin到一半

我係
目標係可以一種職3030
會唔會太大諗頭

咁應該唔會夠蜜糖

幾時開換章 成200幾個金章冇撚用
一直刷落去金章都唔洗要咁多升

隻30要400個金章

我要刷多2000個銀 到時金都唔止400啦

可以突把530慳返一粒龬

1516緊
升火短陣間驚哂左資源

星沙條數點計

浪費7甩星沙

farm嘢wor
有得揀就用d hea玩都唔死既遠程玩
火短呢d要場場打足12分精神

等緊ALL IN水帝
唔知升槍上3030先好,定上左刀20 20先升槍

我想請問一下
我一直都係一個月課一次1週果個包
褔袋同任務果D都未課過
呢2日見D鑽開始差唔多玩完
請問有邊個包會抵D? THX

呢幾日啲體拎去風迎 毛入暗迎
到200大暗金就去慢慢日任skip暗高

318

除咗闇料都抵課

個問題係你抽弓又要課 又唔係有保底
你話課到有, 咁ok
如果唔係用男豬/斧好過啦
再唔係玩補 應該咁多隻入面最低配

係喎，不果如果有課就唔會咁突，係for冇課玩家升戰力打真龍先咁做

我本身都係想搏中龍
不過都係出卡

唔該晒!

我都想要龍
唔夠龍....

我好彩d出過一次卡only

冇課打真龍都唔會咁突

有無真火早場

S巴打唔打

補個眠先

可以

手痕又課咗1000蚊
係呀係五星機率up呀
屌你老母全撚部卡黎

玩左3個月先升完全屬30建

儲露速度up咗

-1 仲有矛人打

前提要抽到 我課左k幾 已經好心痛

同你一樣抽極都冇補
冇斧
即係要升男主

不過s巴 我反正係咪都要升火龍
不如升左火龍再用短打下先
唔掂先再課/升男主？

我可以蛇王打2-3場

可以既 練熟咗真係可以唔中招

兩隻火龍邊隻勁啲其實

我仲儲緊打風嘅料，差200個銀章就搞點，不過唔係好想用金剛晶突爆阿奇尼，但唔突又好似唔夠做

要S巴阿賴耶式mode先可以唔中招

性鬥士？

鐵血的孤兒?

想刷一定係突爆, 過一場搵禾大佬gtr帶都得
唔突爆盞辛苦自己

無補無斧有無法
琴日見庫巴過真龍已經炸佢唔死
不過唔知真火建幾lv

冇乜分別 兩隻都唔會歧視
睇你中意人獸定囡囡

狗女招技易中好多

去邊挽泥 呢排唔見你打真風

火法要高配 問清楚先好升
如果唔係搞到好似巴哈仔咁火法鳳凰

我有問真風團, 冇人show我

我想打, 不過全部半天吊緊
希望到我夠能力打果陣呢度仲有人打...

之前活動未完 d人要打鋼

真風我每星期都會打
真火我唔打了

其實無活動就應該仲有人打既 真風建漫漫長路

武器建築差斧同短劍 就全部16
啲章打到想嘔

真風每個禮拜都等carry
劍建已經升緊28lv都唔夠血

差30粒就可以4突真風龍, 我唸下個禮拜開始會打真火 45環水補+434+4突老夫, 侵唔侵禾挽

你巧似冇買雙倍箱?

迎擊減半體冇撚用，開場都冇人入嘅屌

夠晒做

個個都auto啦

冇

毛都冇半減
而家d人auto刷嫁喎

你真風用咩打？ 可唔可以分享下用咩武同龍，小弟儲緊料準備打真風

個個都自己刷

珍
有得auto
d毛用黎打龍

有冇諗下自己用咗幾多石抽野
再睇下個雙倍箱幾鑽?

auto刷超級定高級?

風有200金章 可以整530
水要打700銀章
希望黎緊係出真水

火奶+434+4突4* HP龍 or 尊+530+4突火狗

你條巨龍出事
冇計

咁我要升埋火奶先可能auto 到

你可以用毛入 大把場

到時遠攻+老夫龍入唔到真水場就好笑

我想請問一下雙倍箱係唔係剩係雙倍每日更新果D箱?
例如係帝國入面打完出果D箱就唔係雙倍?
打板打到想嘔, 但個FD話雙倍只係每日更新果D箱...

拉火奶戰友半auto住先啦

你還有加樓羅

7日500鑽好貴
1個月都1500-2000鑽

係 double 每日獎勵果d箱
唔係所有野double

火奶原來咁低配，本身HP龍都夠3突，但係打法上係咪好高要求

一個月1000姐
買一次7日打兩個禮拜珍龍

噢... THX!

搞到咁即係輸出手強制用近戰

再諗下 一個月用既石先等於一下10連
你射咗幾多抽落海得堆卡

就1001一陣搵人開post

成日覺得個營運有S傾向
個個以為出火暗 點知出光
以為真龍順住出點知又出真火先
下下都撚d做好準備既玩家

真火遠攻要老夫先入到場其實好撚on9
希望cy識做啲啦

果堆其實係準備唔夠充足既玩家

你岩
不過要下星期先買箱了 打左三箱

唔係 火奶好易玩
淨係某d時機要補血就得

禾唔開

禾以前一開波都冇買
玩落覺得比起抽野其實根本唔係一回事

4突左係咪500水銀章就夠？

莉莉維坦534果班

不過我已經升咗尊，係差未突條龍

武器料好難刷

尊打街場會易d開到場
街場成堆奶